估計post 最後武漢肺炎會有幾多人感染 幾多人死

依家日韓咁玩法 全球應該幾百萬人感染
死幾萬人

100,000,000

5850萬人感染 585萬死亡(10%)
支那官方數字58萬人感染, 10,600死亡(2%)

5850萬感染 要搞到幾時先完

起碼6-7月